[行路撚] 屯門去將軍澳

出發！

live

0820 正式出發，屯門站
1300 荃灣西站
補給,1430出發
1630 美孚站
1800 旺角東站
1900 新蒲崗
補給,2030出發
2200 觀塘
0000 寶琳

會準時報到嗎？

未死都會每隔2,3個字報到

痴撚線

加油啊 希望今日唔好咁曬應該會行得舒服啲

今日天氣係舒服嘅！

見到第一個去荃灣嘅路牌

有得睇Live

係得架喎

lm支持巴

留名皮已正

加油

應該唔使10幾個鐘掛

咁佢加埋食飯都差唔多

試過黃金海岸行出深井都要3個鐘左右

加油巴打

加油巴打

三聖輕鐵站

神行步嘅話應該唔使
食飯預鬆啲

路人C係一齊行嘅巴打

加油
喺寶琳等你
利：寶琳撚

睇住行會好正

LM

話咁快到珠海學院

啱啱係屯

手殘
啱啱係屯市目送你出發
加油

一鍵留名

屯門撚支持你

屯門巴打早晨

未見有牛

嘩，你都行得幾快

係寶林等你

留名加油
女友住屯門小弟住寶林 搭車搵佢搭到想死

下次試下行

加油 次次係寶琳搭車入屯門都想死

跳蚤市場

世界最遠距離

留名

屯門人支持樓豬！

Lm

加油巴打 係終點等你

Keep到12分鐘一公里

食個宵

第一次追到live
巴打加油

留名先等睇你成功

雖然之前有爸打行過，但都支持

係河呀！

留明

留名!

寶琳見

屯門撚留名，睇下我收工你行到邊

BTW 你開住個App 同GPS 食電到HIHI, 有冇帶定奶媽？

I大兩大神科
航海同飛機維修

有帶
玩玩下2個鐘未夠得返50%電

我都預備緊下次屯門行去將軍澳
巴打加油

轉車站海邊
可以有海風吹啦

留名支持

加油！

係海呀！！！！！！呀！！！！！！！！！

好熱血！加油啊巴打！

Live

加油 你都行得幾快

兩個巴打一齊行？
BTW 加油巴打

觀塘等 行到去邊

我同路人C巴打一齊行

皮已正
巴打行得好快

巴打真係行得好快

喺屯門公路沿邊怒行

牛就見唔到，但見到好多人踏單車

巴打加油

哈囉巴打
剛過屯門轉車站，觀塘應該要入黑左右先到

屯門撚留名支持

行左兩個鐘啦

support

有冇做開運動 ？

留名跟進

巴打加油！

LMLM

出開地盤算唔算

平日運動
就係落街追巴士

留名
頂撚到荃灣先好食晏啊

破風姿勢！
李慧詩係咪今日踏凱琳賽？

加油啊

加油丫
留名

又有行路post，樓主加油啊

好想試下做一次行路撚，但身邊啲朋友話好on9

遠處見到荃灣西鐵站啦

無撚聊

係觀塘等樓主

樓主加油

強帖留名

今日好似熱熱地

咪理佢地，下個行路post 就係你

行到青龍頭啦

暫時感覺尚可，可能太陽未出同係海邊行緊

正 好熱血

屯門友留名支持

lm

好似比預期快

又要屌又要睇

Btw 將軍澳撚留名

屯門撚留名
加油啊巴打

L I V E

可能會快半個鐘左右到荃灣

我係行去坑口既樓主
大家加油

係咪入黎食飯

釣魚灣泳灘，BBQ勁香
提早肚餓

有冇巴打知道呢個新舊碼頭
傳說中新碼頭係海床太淺埋唔到船
真定假

留名tko撚

入到黎將軍澳可以食晚飯

會係荃灣食晏，有無咩好介紹

麵包味，好香呀

買返幾個上路

live，樓主加油

Cls, 岩岩係將軍澳拜完山熱到仆街

類型
價錢

啱啱行錯左分叉路

但入面有個海邊公園都靚景

按預測時段
入到黎應該要宵夜時段

麵包廠
好似無零售，應該可以頂到荃灣先補給

三個鐘啦

阿伯，how do you turn this on

我覺得以你地嘅速唔洗8點都應該去到
利申:行過

和食

咁餓食個咖哩雜扒落去

荔景之後難唔難行？

行到身水身汗，簡單快食就算
方便食飽起行

麗城撚留名

Tuen Mun L LAU MING

輕鬆，行荔景山路去美乎可能有少少上斜，但到美乎之後直行深旺道到界限街，沿路又唔多車冇乜廢氣

中間九龍果啲平路嚟架啫 唔難
利申:行過 不過經清水灣道上ust先落坑口

寶琳等你食糖水

入左去涼陣冷氣，重新出發

將軍澳撚留名支持

巴打都行得幾快喎，支持

調景嶺撚

唔好咁癡線啦 搭車入黎都搭到想死 仲要行。。。。

Live

樓主加油

屯門撚留名
巴打加油

天氣好好

巴打加油 可以考AYP金章

將軍澳等

坑口等你

月經post posh

巴打入到麗城食個早？

飲住茶睇live 加油呀巴打

Live左
屯門撚留個靚名支持你

重有3.5km就到荃灣

碼頭撚lm

好野追到live

置樂撚留名

屯門撚留名

行到汀蘭居啦
好肚餓

啱啱由屯門跑出荃灣
而家到咗荃灣廣場
我估頭先應該經過你

隔離天水圍出坑口行得仲快過你

hi 我都係麗城撚

坑口撚等你

喺寶林等你

咩app黎?

Runkeeper

寶林等你 洗唔洗食個糖水

麗城茶記囉

希望係食晚飯

Sorry巴打
我地會去荃灣補給

行左4個鐘
會直入荃灣city walk附近食飯！

到麗城啦

加油巴打，係海邊行好似幾舒服咁

Mos burger啦咁

正想講 坐得舒服 不過可能多人

但荃灣之後，就無海邊啦

最緊要有冷氣有可樂

將軍澳等你

直播

好正加油

live左 留名跟進

巴打有冇人陪你行

荃灣西站啦

同樓主行緊

行一次可以減幾多磅

荃灣巴打

大脾粗左可能重左
減肥人士唔建意

乎合預計時間
坐低食個飯先

我試過喺荃灣踩電動滑板去屯門
同你行條路都係一樣加油
我都係住寶琳可以一齊食夜晚飯😂

真係夠電？
段路又真係幾舒服

請問點踩？
利申，一陣搭290

將軍澳人表示 加油 希望今晚可以見到你

劉鳴先

行過寶琳去荃灣 10個鐘應該行得到
見巴打都快腳 可能11點都去到寶琳

支持

我返工食飯中，你就到荃灣。
我收五點你應該到東九龍
諗住美孚行界限街入東九龍定係石峽尾CityU 入樂富？

可以係藍田上山 就唔經墳場 兩個鐘落到尚德

行澳景路都得

鬧市中繼續上路

美孚長沙灣深水埗太子旺角
咁行
之後太子道行去新蒲崗，啟德

呢到都幾多寶林jj
巴打加油

利申 寶林撚

墳場就唔會行啦
費事打搞

景林撚亂入

寶琳JJ留名

睇表演

加油巴打 坑口jj表示支持

寶琳JJ 作為廢青既我覺得行去調景嶺都好遠

如果你到寶林而我未訓我願意請你食糖水支持

到左將軍澳出黎請你食野

夜晚10點開始尚德有好多小販開檔
樓主經過可以食宵夜

第五個鐘

又一個廢青

好過你
樓主加油

Live 加油呀
Btw諗起以前啲人真係要咁行 好撚慘

識玩一定係環港島

上啦上啦！屌你老味

行左幾耐

去赤柱條路辛唔辛苦？

我係跑呀 九個鐘多D

唔太辛苦，我由小西灣入石澳經龍脊落赤柱
山路同引水道都好舒服

加油啊！話說到邊

請問依個係咩App?

巴打經過左我住果到啦 加油

屯門人留低個正評先

表示好撚熱
Btw到左荔景

Runkeeper 呀，免費的

出現了
有冇玩毅行者？

正在往美孚路途上，開始落斜啦

行青山公路
如果行荔景山路會好少少
唔駛行咁高
btw樓主加油

如果行到一半搵唔到路點算？

最近我一跑就病
只可以行

梗係上連登問巴打啦

連登有愛，相有實有巴打幫到手

我想玩，但唔夠腳

顛

慢慢來啦，跑步唔急得，加油

由荃灣開始，行楊屋道>葵福路>荔景山路會好行啲

搵到避世聖世，設施齊全，城市嘅綠洲

青山公路六咪公園

屌你真係搵鬼過黎
可能又用左6千萬興建

大鄉里出城，唔熟路

多謝巴打提點，下次有機會再試試

好勁

巴打記得飲多啲水，今日好熱

樓主小心中暑

一行二人已經飲左超過2L飲品
就快返到市區有補給

加油。。。。。
頭先操山都feel到幾熱下

好撚快

將軍澳撚表示：加油！飲多啲水！

唔經唔覺又一個鐘

要飲多d水

見到美孚啦

岩岩過左我屋企
如果冇咩車冇廢氣其實幾好行

行過一次短你少少，夜晚

巴打 呢個係咩app?

中葵涌個公園keep得好靚架

巴打入過去

巴打下次行貨櫃碼頭啦

唔駛又上又落

經常來回呢兩個地方
受小弟一拜

踩埋上華景

開始熱，好似係
巴打飲多d水

信google map貪快

我係將軍澳等你

下次

btw路上影多D野，市區易行會成日買野食

原來巴打係去寶琳

係屯門行去天水圍已經比人鬧我on9
巴打加油

已到長沙灣廣場

可能係新蒲崗會瘋狂食野

巴打

大把野食 利申住附近

新蒲崗幾好住 多野食又交通方便 但無乜新樓

係體育館稍稍休息後，又再上路

X假期
乜乜平民花走廊

元洲村公園
長見聞

景林撚留明 兩位巴打加油 寶琳見

頂你同我一樣 係唔係259d 轉地鐵最快？

我掉轉 女友住康城我住屯門

個人覺得地鐵去到長沙灣轉巴士都快

深水埗嘉頓

黎到新蒲崗我落黎同你地打氣

中場休息，坐低食個雪糕再起行

真係幾靚

深水埗上大坑東入城大啦

佩服
Btw
點識路人c位巴打？
搵日一齊柴灣行番屯門？

同學黎

行過深水埗可以掃街

食完，重新出發

差不多路線，係界限街上緊太子道東

旺角大球場啦

12點到寶林仲有冇車返屋企

好想搵日行去屯門

想行去康城
利申屯門撚

依加應該唔洗咁夜
行程較想像中順利

人地天水圍4點半到坑口
點睇

點過海

佩服巴打

不遠矣
應該趕到食晚飯
等你呀巴打

佩服

搭船啦緊係

我地係初級
人地巴打可能係專業

遲d都會追返post

LM but 加油

青春真好

一秒一百步
修道船個fd

一係巴士

柴灣巴打想行去天水圍有冇巴絲carry

行完天水圍坑口入黎為巴打打氣

九龍城
依加食泰國野唔洗等

應該就到新蒲崗

好近我屋企 加油！

巴打好波
西環撚
最遠都係西營盤行到筲箕灣

經過mikiki可以屙個屎

就到就到

行到邊 望落街裝下先！

Spk咁細都咁多巴絲住

見到mikiki 啦

剛入商場

粉藍Tee同白Tee？

Ip都唔洗check

LIVE

經唔經星河明居 拎野落黎比你飲

急咩姐 寶琳開估

餘下路線

行太子道東啊，唔好行彩虹道啊

正喎

無係新蒲崗補給
預算時間更新
預計2000可以到寶琳

藍色條路線唔啱？
求指教

行得好快

唔補給直踩 加油

出面好曬
巴打小心中暑

八個鐘啦

加油呀喂
調景嶺等

live 左 係屋企嘆住冷氣支持你地

我都住柴灣
求carry

好癲

行安達會唔會快d

彩虹村小休一會

冷氣
正呀

你地係本身識定點
好想知兩個男人行咁耐會傾d乜

寶林撚here
邊到等？

大鄉里，唔知邊度快
但啱啱聽左上面巴打建議，行左太子道東
依加
行緊藍線

live左
加油樓豬

好撚勁

巴打堅係勁喎

本身識
無所不談

天色已漸沉，銀行提現金

準備到九龍灣地鐵站

地鐵站做終點

碌鳩已漸痕 銀行提現金 一千蚊

成日都想有巴打行我呢邊，可惜冇

入左牛下新城涼陣冷氣

男朋友住屯門我住調景嶺
之前講好左一齊做行路撚
加油啊樓主

其實去到彩虹後上清水灣道經順利村秀茂坪再去寶琳山路會快好多

巴打利害
我上次黃大仙去荃灣，都係行龍祥道呈翔道側邊啲行人路落返美孚，再行貨櫃碼頭啲行人路經海濱花園入荃灣，冇兜過新蒲崗九龍城深水埗長沙灣同上荔景上面……

得寶

早排試過寶琳去荃灣已經好攰

是日大考驗之一

利申，唔有無行錯路

想請問2位係唔係

依段樓梯真係

加油呀

能成為密友總帶著愛

巴打想太多了

彩虹 秀茂 安達 寶琳

290巴士路線

但佢地好似已經行過籠

Fxxking sch!!!!

九個鐘
階段勝利
俾d掌聲自己先

報告巴打，無290巴士，跟google map行緊

仲黎得切, 行上聯合醫院

下秀茂？

Live
巴打加油

係向緊聯合醫院方向前進

行左去結界

跟google map辛苦D姐

2個鐘內應該到寶琳

駛唔駛行一日

記得拉下筋呀

咁就ok, 之後經秀茂坪道再上寶琳山路就到

佢地似郊遊多啲
上埋樂華兜圈

重有個幾鐘
好似係

正 sem break 又可以學 c hung 玩下

行得好快
之前最多試過美孚行返屯門 六個半鐘
腳都跛
兩位巴打加油

我地唔熟依頭
唯有跟google

入夜井欄樹個段路小心d

如果識行清水灣道就行少好多冤枉路

仆街好撚攰嫁

我地八點半度出發

臨尾要落山，又準備入黑
唔敢博

巴打點解會有呢個諗法

巴打好波

其實中途補給食野，再行，仲行到嗎？

清水灣道都算大路, 上去就係順利村, 然後就係你依家既聯合醫院

你走既時候可以撘下290(注意唔係290A)巴士路線參考下

開始入黑
正式進入秀茂坪道

受巴打影響
勁多行路撚

巴打加油
係你樓上望緊你地[black] [/black]

重有一個鐘左右就到
應該可以去到寶琳先食飯

好靚呀！！！
一街都係祼女！！！
HAHHAHAHAHAHHAHAHAHAHAHA

正皮留名

巴打開始出現幻覺

好野

琴日行完寶達去將軍澳

巴打我琴晚跟google 行左衛弈信徑
條徑一盞燈都無 你諗下行唔行啦

咁google都好老點你下

剛到寶達廣場

係BU LAM LO!!!!!!!
Ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh!!!!

犀利呀巴打！！！

好彩依家電話有電筒功能za

巴打行到傻咗

係上面巴打講嘅290a呀

暗斜呀！yes!

我應該都見到你, 藍色&白色衫

記得行翠琳路，快好多

勁

行到痴撚左線

條路勁少人

一睇到個po就即刻正皮
tko人表示加油呀巴打

痴線

我試過早收，由美孚行去黃大仙，都行到累，中間要坐陣公園

係

行得咁撚快

依頭有山賊？

放心, 呢個時候無山賊

尾聲喇巴打 加油

即轉上去

多車到乜屎咁 邊有山賊

琴晚十點幾自己一個行 好彩無撞到

寶達落黎一個鐘啫

翠琳路重靜過寶琳

真係會行快好多

因為係單程路, 車只可以上

條條路得私家車同的士多

輕輕鬆鬆十個鐘

其實寫住澳頭村個徑有無人行？

行振華道有咩問題

到？

好地地石屎路變撚左草地
On9

I know that feel bro 個陣諗自己有無行錯

鐵絲網背後嘅應該係

巴打，有朝早開始追post

巴打犀利！好想試下

邊個白痴咁起條路

有冇諗過tvb為目的地

所以我聽左google講行條衛弈信徑

去寶琳食野啦 仲去tvb做乜

好明顯運動場有得穿過去啦

我地啱啱行曬車路行

唔係運動場, 記得係水庫黎

樓主快行應該九個字內去到

樓主係行去將軍澳邊個位?

寶琳地鐵站

翠琳新城

就到喇 巴打行得好快

呢條係捷徑黎, 如果揸車既行翠琳路上比行寶琳路上快3分鐘以上

人在寶琳留個名

最後兩公里

好快 八點未到已經到翠琳
加油！

小心休息完抽大脾筋

大家有咩好食介紹比樓主

原來兩位巴打一齊行

寶琳無撚野食

將軍澳有美食沙漠之稱

係乜？

外國撚啱啱起身趕到起身睇live

應該想講寶林村

加油呀 無你地咁強勇氣行咁遠路 早幾日由將軍澳行入西貢市中心都已經嗌救命

今朝九點幾返工，收工再望下你個post，勁啊

就快到

Ching Ho ball

可以食寶琳二期一間叫asian cooking

就衝線啦

今朝同你地同時間出門返工，宜家搭車返去追到live 加油啊

新都城都好多野食

屌！坐地鐵落油塘，轉直通巴返大陸dup骨過夜啦

坑口撚留名
一場嚟到寶琳要去寶琳街市食碗粉仔

紅日都返工
辛苦曬

淨新都城都有50間食店，沙你呀媽咩

仲有慧安園個啲

百零一個人將軍澳絕對有好野食

有地鐵站路牌啦

見到商場啦

地鐵站見

寶林撚表示一直好想行去屯門

最後距離

臨尾都live到
巴打好犀利

到終點啦

地鐵站口見到有兩個人影相

真身

埋單52km
計埋休息
剛好十二個鐘

食埋糖水先好走呀。

黃袋 綠袋 你地好

去尚德食小販啦 將軍澳特色嚟 難得嚟到唔係唔食呀

上黎相認嘛

橙褲

食完飯，睇下狀態如何

樓主係邊 黎搵你

食糖水叫我

抖陣好出發行返去啦

去緊吉豚屋食飯

巴打好勁 鼓勵人心

唔好坐太耐
坐耐左D酸痛會爆出黎

有無人相認架

多謝今日咁多位巴打支持
終於到左！

好難食

一陣食完起返身果下先係戲玉

啱啱有巴絲打黎say左hi

諗緊入唔入黎

入啦 多個人多雙筷

食飯暫時無巴打
可能一陣多d巴打會黎食糖水

270級樓梯
P.S. 前樂華居民

啱啱樓上打完邊爐

原來行左咁遠

聰嫂好似有d名氣又近近地
有興趣吹個水嘅巴打

一陣一齊食個糖水啦

叻仔

lm吉豚門口等你

食小方糖啦

同絲打相識，我即坐地鐵過來

呢度邊度嚟？

係咪有糖水聚？ 觀塘番緊寶琳

red bar

有興趣食粒水嘅
2145寶琳c出口見
即係上圖個出口

唔好咁辛苦啦
四圍行下先
一陣地鐵站會合咪ok

一陣睇各位地膽意見

仲諗住會早d 睇黎無緣 你地食得開心d

有緣再見

巴打你係咪痴線架

勁
Btw total計到幾多步？

手錶計到
六萬五步左右

厲害，好有毅力 啱啱經過寶琳 有嘢做無緣糖水

根都無拉就食飯
是否不智

做乜咁睇唔開

巴打好勁

崩潰左

之前見到有巴打年初一由柴灣去天水圍
行左15個鐘，凌晨先到
真巴打

都算快

利害, 最利害係樓豬有同學陪佢癲

食飯後甜品囉

聰嫂 or 小方糖

之前睇東京行京都個post 佢地都好似每日行6萬幾步

勁呀
平時我調景嶺行去坑口都想死

精神病人巴打
個時都有追live
勁呀兩位
快啲返去抖下

準備去聰嫂食糖水
歡迎巴打

難得出城
斷住腳都食個糖水先走！

有興趣去食糖水嘅巴打
C出口見
我地係果度拉緊筋

係聰嫂門口等緊位

已到聰嫂門口等位

黃袋綠袋？ 咁多人一齊嘅

成村人

一齊食糖水丫麻！
而家好疊馬

等到下世紀

我出左去join唔到 下次有緣再食糖水

係咪散左水？

多謝各位熱心嘅巴打絲打嘅支持同留言

亦都多謝寶琳嘅巴絲打們
我地成功上左巴士回程啦

最後無去到

巴打辛苦晒

hi 無pm要留telegram id
@KAKWANKITYU

奴工想放假要輪姦

辛苦了

原來已經行完仲諗住睇直播

最後幾多人一齊糖水

入夜上斜跌曬watt
拿拿聲爆埋佢

我係返學個陣你行左冇耐
而家我走你己經行完！ 勁

幾廿人呀！包埋場，聰嫂都出埋黎
(多謝兩位巴打出席 下年要加油 )

你返咩學咁夜先走

頭先行過 約左人無join到

亦都多謝終點迎接嘅巴絲
好有心

咁你行去屯門請你食個糖水襪數

可唔可以計埋車程

樓主同我已經各自返到屋企

腳骨力勁到呢！
有心有力我都想行下

行返去?

我想玩毅行啊

玩過一年唔想再玩行到斷片，最後個段好似比隊友左右夾住推到終點，柒到核爆

隔離post個巴打都係行清水灣道入將軍澳
無咁遠

...

慢慢行
有毅力就得
加州巴打
利申，將軍澳起行感覺上會易少少

搭車啦

之前係尖沙咀碼頭行返屯門係咪都係巴打你

下次有機會試下